# README #

Простой одностраничный сайт с возможностью производить оплату через Transact Pro. 
Оплата реализована способом:
2.1.2. SMS (Single Message) transaction, card details entered at gateway side

Самый простой и не требующий много ресурсов способ. 

Код рабочий. Для работы с Transact Pro нужно лишь внести свои данные. Однако, сайт не доработан до конца, поэтому будьте внимательны! 